Liste des dossiers avec description : 

KLayer3 —> cf readme à l’intérieur.

mnist_kro_1Channel -> version intermédiaire du code de la kronecker layer qui fonctionnais  avec des images en niveau de gris uniquement.

testWiothTensorBoard -> Je sais plus

wConcatMB_wConcatChan
wConcatMB_woutConcatChan
woutConcatMB_wConcatChan -> Différentes version du code de la kronecker layer qui réalisent les calculs avec des concaténation suivant différentes dimension des données (soit sur les canaux de l’image, soit, pour chaque canaux, sur l’ensembles des images du mini-batch)
